2019區議會選舉大勝主要原因

本土泛民完美協調
勇武抗爭人血饅頭